{"model": "text-embedding-3-small", "id": 0, "title": "\u010clan 1", "link": "https://www.paragraf.rs/izmene_i_dopune/060325-zakon-o-izmeni-zakona-o-privatizaciji.html", "input": "\u010clan 1: U Zakonu o privatizaciji (Slu\u017ebeni glasnik RS, br. 83/14, 46/15, 112/15 i 20/16 \u2013 autenti\u010dno tuma\u010denje), u \u010dlanu 80. stav 2. bri\u0161e se."}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 1, "title": "\u010clan 2", "link": "https://www.paragraf.rs/izmene_i_dopune/060325-zakon-o-izmeni-zakona-o-privatizaciji.html", "input": "\u010clan 2: Izuzetno dru\u0161tveni kapital u subjektima privatizacije sa ve\u0107inskim dru\u0161tvenim kapitalom koji nije privatizovan u skladu sa \u010dlanom 6. stav 2. Zakona o privatizaciji (Slu\u017ebeni glasnik RS, br. 83/14, 46/15, 112/15 i 20/16 \u2013 autenti\u010dno tuma\u010denje) i za koje nije sproveden ste\u010dajni postupak do dana stupanja na snagu ovog zakona mora biti privatizovan najkasnije do 31. decembra 2027. godine. U slu\u010daju da nije sprovedena privatizacija dru\u0161tvenog kapitala subjekta privatizacije sa ve\u0107inskim dru\u0161tvenim kapitalom u roku iz stava 1. ovog \u010dlana, pokre\u0107e se postupak prinudne likvidacije. Postupak prinudne likvidacije iz stava 2. ovog \u010dlana sprovodi se u skladu sa odredbama zakona kojim se ure\u0111uje pravni polo\u017eaj privrednih dru\u0161tava i ovim zakonom. U roku od 30 dana od dana isteka roka iz stava 1. ovog zakona, ministarstvo dostavlja obave\u0161tenje registratoru koji vodi registar privrednih subjekata o neprivatizovanim subjektima privatizacije sa ve\u0107inskim dru\u0161tvenim kapitalom, koji po slu\u017ebenoj du\u017enosti pokre\u0107e postupak prinudne likvidacije zbog isteka zakonskog roka za privatizaciju. Imovina brisanog dru\u0161tva postaje imovina Republike Srbije u srazmeri sa u\u010de\u0161\u0107em dru\u0161tvenog kapitala u kapitalu dru\u0161tva. Nakon brisanja dru\u0161tva iz registra privrednih subjekata, Republika Srbija mo\u017ee odgovarati za obaveze brisanog dru\u0161tva samo do visine vrednosti primljene imovine iz stava 5. ovog \u010dlana."}
{"model": "text-embedding-3-small", "id": 2, "title": "\u010clan 3", "link": "https://www.paragraf.rs/izmene_i_dopune/060325-zakon-o-izmeni-zakona-o-privatizaciji.html", "input": "\u010clan 3: Ovaj zakon stupa na snagu osmog dana od dana objavljivanja u Slu\u017ebenom glasniku Republike Srbije."}
